藍店『幣傢伙』多人幫襯到搬旺角大鋪

感謝各位仍支持藍店！

Les couple嘅其中一位老闆一早上晒老豆搵仔同埋黃藍地圖都有講
估唔到仲有咁多後生仔去幫襯

TG一眼睇晒

仲有有冇人話俾我知破壞法定貨幣係咪犯法？

推下先

輕輕一推

依間垃圾

推

律師黃國桐說：「同紙幣係截然不同，原則上唔可以用規管紙幣條例，話佢（破壞硬幣）係刑事毀壞。」他補充，由於硬幣不如紙鈔指明業權，所以破壞硬幣違法與否屬灰色地帶。

金管局發言人也指，只有損壞香港紙幣才可能觸犯《刑事罪行條例》，但建議市民不要損壞香港紙幣或硬幣。

見到條女都唔開胃

Pish

pish

屌原來藍

重諗住整雙ring

Tui

見過佢地真人，非常之無禮貌
但諗唔到係藍，因爲蘋果采訪過佢地

Push this

pin

Push

屌

cls張錢係我ge損壞都犯法，換美金lu

幾正

好多後生仔女係藍屍。中武肺全部藍店，唔好阻佢哋

屌呀原來係藍

大大力推 分享

點樣無禮貌法，不如詳細少少描述下，等大家知多啲

無聽過呢間嘢

藍店一間 分享下俾人聽

呢d垃圾都有人買

Strong push this

好多無知港豬以為手作店就係黃

推到佢換左大店之後無人幫又完唔到死約

push

真 推俾多啲人睇

條女咁撚柒, 邊會有人強姦佢呀, 狗先會強姦佢.

藍天使

死臭西

又藍又TB

藍絲曱甴

條女本身都好痴線 估唔到可以更癲

識嘅？

仲有好多選擇嘅

自己去整啦，洗撚同佢地買

佢地都係學「某」人整

果個就唔係藍啦，我就整左一對

呢啲條例好多國家都有
美國都有